今晚一條心，撐摩連奴！！

1like=1 support
請大家集氣

[size=6][/siz肉酸狗我屌你老母e=6]

肉酸狗我屌你老母

肉酸狗

我都撐摩連奴

但都要屌肉酸狗

有咩誤會

多謝各位支持同尊重

要教訓下廢鋒加美路